四川暴雨成災 港府賑災基金撥54萬買大米食油

四川暴雨成災 港府賑災基金撥54萬買大米食油

四川省本月初至月中暴雨成災。網上截圖
四川省本月初至月中暴雨成災，綿陽市政府更指，這是當地1949年以來最大洪水。港府決定從賑災基金批出53萬6千元的撥款，予愛德基金會（香港）賑濟當地災民，款項會用於提供大米及食油，解決燃眉之急。

政府發言人今日表示，撥款是按賑災基金諮詢委員會設立的快速審批撥款申請機制批出。有關機制旨在加快處理撥款申請，讓救援機構能夠在災禍發生後第一時間進行首階段的賑災工作。

發言人稱，為確保撥款用於指定用途，委員會將要求愛德基金會（香港）在完成賑災計畫後向委員會呈交評估報告及經審核的帳目。

54萬塞住班貪官把口先

四川水災 成為全城熱話
世界各地已經捐左n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16 學校早會搞左個四川唔知咩
放左d片 有段 d人係咁喊 佢地喊到好似笑咁 搞到我笑左幾野 都幾大聲 之後比爸b 打左野XDD 但真係超好笑- -"
我對四川 真係可以講係 無感情 關我叉事咩？？
我睇d新聞 仲可以笑得出
完全無覺得傷心 同情之類 何必搞到自己唔開心呢??
咁唔開心法..咁打後果一星期 真係要喊哂口？？
已經捐左咁多錢仲要我捐?? 你無野阿？？=]
自己都唔夠用 仲要比人用? 都痴痴地既XD
都係同賴曉傾得埋d XD 出禮堂門口
有2個男生 拎住個箱 個個都捐 我同賴曉都超high唔捐XD
原來 見其他人都捐 自己都唔捐係咁爽XD
個個都捐 多我一個唔多 少我一個唔少啦 唔捐都有
3萬6千以上 四川都發達tim啦
外國仲要用美元 歐元 英鎊 ?過唻人民幣 咩都夠啦係咪阿??
大陸d野仲要咁平.. 咩都夠Q哂啦
點解無人理D 熊貓?? 熊貓國寶喎大佬 大過哂D 屍體啦 就唻絕種啦喎…仲唔理？
第時D熊貓無哂你地好野..
OK 你可以話 D熊貓對我地唻講無用
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦 對我地無影響囉唔該
D熊貓就唻絕種啦 佢地死哂點有下一代
中國點會有國寶? ( D熊貓生係中國真係ON MY GOD！
四川D人有叉用咩？
對社會無影響 係！ 有影響 呢家咪有影響囉
搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到 捐唻都O徙錢 不如唔好捐！！
你地係咪嫌錢多先?? 係既 唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物 已列入世界級保護動物
四川 已經係死城 真係o徙錢
呢家d野咩都加價 留返d錢比自己好無？？
如果四川有行動 捐比熊貓 我一定捐
好過比d垃圾 死多d咪好囉 醫院唔洗咁迫 唔洗無位
唔洗怕無得安置佢地 唔怕唔夠物資 唔洗怕人口過多
少左d人排放所有垃圾 少左個人失業
唔洗放d錢係佢身上 唔洗怕佢地病
至緊要 少左件廢物！！
咪幾多好處 死多個人 又有大把人捐錢 你地話係咪
死好過唔死先XD 還掂都死左咁多件 唔差左死多5千個=]
咁地球真係有救啦=]
四川萬歲！！ 四川死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意 貪污 佢地死 做乜要連累我地喎??
真係痴痴地 個個機構 學校 乜叉 乜叉
都搞捐款 我地d錢仲得了既？？』

包場叫雞都未夠喎

我情願佢捐俾食物銀行

中國咁先進 仲需要落後國家援助

官員話54萬都唔夠俾地方官員食

刻不容緩

多難興邦

一人幾蚊打發班貪官走

孝敬支那高官好過減稅比你班賤種港喱

堂堂中國你當人乞兒 貪官都睇你唔起

54萬情願去買個Hermès 手袋都唔好益支那

你明唔明
唔俾54萬
一陣就有班愛港力議員提議1千萬以上既金額

呢次狗府高招

依個數ok
捐一次，塞住地貪官把口

政府以為d錢是自己咁
有冇問過比稅果d??
鐘意就拎十幾億去起條on9天橋

一單還一單
條天橋屌到佢開花
但係捐果幾十錢 送錢個過程成本仲貴過54萬
只係名義上做下樣

Oh...咁小心。。
係確保畢錢送到去貪官手上乍！！！！！
用心良苦呀政府！！！